Текстовый процессор WordUp на русском языке

Поддержка rtf и txt. Переведен только на русский язык.
Минимальное количество функциональных возможностей. На данный момент аналог блокнота или вордпада. 
Лицензия gnu gpl v3

официальный сайт проекта: [КонтинентСвободы.рф](http://xn--90abhbolvbbfgb9aje4m.xn--p1ai/%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%81/%D1%80%D0%B5%D0%B4%D0%B0%D0%BA%D1%82%D0%BE%D1%80%D1%8B-%D0%B4%D0%BE%D0%BA%D1%83%D0%BC%D0%B5%D0%BD%D1%82%D0%BE%D0%B2/wordup-%D1%82%D0%B5%D0%BA%D1%81%D1%82%D0%BE%D0%B2%D1%8B%D0%B9-%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%86%D0%B5%D1%81%D1%81%D0%BE%D1%80.html)